---
title: "GDquestにて無料Kritaチュートリアルを毎週公開中"
date: "2016-03-30"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

![gaq-vol1-banner-800](images/posts/2016/gaq-vol1-banner-800.jpg)

_(Nathan Lovatoによるゲスト投稿)_

Kritaを使用した2DゲームアートトレーニングのGame Art questがようやく一般に公開されます!毎週、2つの新しい動画がYouTubeで公開されていきます。火曜日と木曜日に1つずつ公開されます。このプロジェクトの最初のシリーズは無料です。Kickstarterの支援者に感謝しましょう。無料公開に賛成の票を投じたのは支援者たちです。

当初の目標はKritaの1時間の入門コースを作ることでした。ただ、現在、予定より大きく、良いものになってきています。学習を助けるための追加のコースマテリアルと課題の作成を行っているところです。

このトレーニングは中級のデジタルアートファンのためにデザインされていることに留意してください。学生、熱心なホビースト、若いプロなどです。初心者にとっては進行が早すぎるかもしれませんが、その代わり短い時間で多くのテクニックを学ぶことができるでしょう。

YoutubeでGdquestチャンネルに登録して最新動画を見逃さないようにしましょう: [http://youtube.com/c/gdquest](http://youtube.com/c/gdquest)

第一弾のチュートリアル動画2つはこちらです:

{{< youtube Uc5H1ZjuQ4w >}}

{{< youtube 8dMunUR7aaw >}}
